[
	{
	"group":2,
	"no":1,
	"fourwords":"暗香疎影",
	"question":"〇香疎影",
	"reading":"あんこうそえい",
	"select1":"暗",
	"select2":"庵",
	"select3":"安",
	"select4":"闇",
	"right":"1",
	"mean":"花の香り、特に梅花の香り"
	},
	{
	"group":2,
	"no":2,
	"fourwords":"一陽来復",
	"question":"一陽来〇",
	"reading":"いちようらいふく",
	"select1":"複",
	"select2":"副",
	"select3":"福",
	"select4":"復",
	"right":"4",
	"mean":"悪いことが続いた後に、良い方向に向かうこと"
	},
	{
	"group":2,
	"no":3,
	"fourwords":"煙波縹渺",
	"question":"煙〇縹渺",
	"reading":"えんぱひょうびょう",
	"select1":"派",
	"select2":"波",
	"select3":"破",
	"select4":"覇",
	"right":"2",
	"mean":"空と水面の境界がはっきりとしない様"
	},
	{
	"group":2,
	"no":4,
	"fourwords":"刻露清秀",
	"question":"刻露清〇",
	"reading":"こくろせいしゅう",
	"select1":"愁",
	"select2":"修",
	"select3":"秋",
	"select4":"秀",
	"right":"4",
	"mean":"秋の景色のすがすがしい様子"
	},
	{
	"group":2,
	"no":5,
	"fourwords":"山紫水明",
	"question":"山〇水明",
	"reading":"さんしすいめい",
	"select1":"視",
	"select2":"紫",
	"select3":"史",
	"select4":"旨",
	"right":"2",
	"mean":"自然の景観が清浄で美しいこと"
	},
	{
	"group":2,
	"no":6,
	"fourwords":"春寒料峭",
	"question":"春寒〇峭",
	"reading":"しゅんかんりょうしょう",
	"select1":"令",
	"select2":"涼",
	"select3":"料",
	"select4":"遼",
	"right":"3",
	"mean":"春に寒さがぶり返し、肌寒く感じられること"
	},
	{
	"group":2,
	"no":7,
	"fourwords":"春日遅遅",
	"question":"春日遅〇",
	"reading":"しゅんじつちち",
	"select1":"弛",
	"select2":"治",
	"select3":"々",
	"select4":"遅",
	"right":"4",
	"mean":"春の日差しがうららかでのどかなさま"
	},
	{
	"group":2,
	"no":8,
	"fourwords":"上下天光",
	"question":"上下〇光",
	"reading":"しょうかてんこう",
	"select1":"典",
	"select2":"展",
	"select3":"天",
	"select4":"添",
	"right":"3",
	"mean":"空と水とが一つになり、明るく輝く様子"
	},
	{
	"group":2,
	"no":9,
	"fourwords":"晴好雨奇",
	"question":"晴好雨〇",
	"reading":"せいこううき",
	"select1":"喜",
	"select2":"機",
	"select3":"季",
	"select4":"奇",
	"right":"4",
	"mean":"晴天であっても、雨天でもすばらしい景色のこと"
	},
	{
	"group":2,
	"no":10,
	"fourwords":"雪月風花",
	"question":"雪月風〇",
	"reading":"せつげつふうか",
	"select1":"歌",
	"select2":"華",
	"select3":"香",
	"select4":"花",
	"right":"4",
	"mean":"四季折々の美しい景色のこと"
	},
	{
	"group":2,
	"no":11,
	"fourwords":"千山万水",
	"question":"千〇万水",
	"reading":"せんざんばんすい",
	"select1":"賛",
	"select2":"山",
	"select3":"讃",
	"select4":"散",
	"right":"2",
	"mean":"たくさんの山や川が続くこと"
	},
	{
	"group":2,
	"no":12,
	"fourwords":"滴水成氷",
	"question":"滴水〇氷",
	"reading":"てきすいせいひょう",
	"select1":"清",
	"select2":"静",
	"select3":"成",
	"select4":"星",
	"right":"3",
	"mean":"冬の厳しい寒さのこと"
	},
	{
	"group":2,
	"no":13,
	"fourwords":"風光明媚",
	"question":"風〇明媚",
	"reading":"ふうこうめいび",
	"select1":"耕",
	"select2":"光",
	"select3":"好",
	"select4":"香",
	"right":"2",
	"mean":"自然の眺めが清らかで美しい様子"
	},
	{
	"group":2,
	"no":14,
	"fourwords":"落英繽紛",
	"question":"落〇繽紛",
	"reading":"らくえいひんぷん",
	"select1":"栄",
	"select2":"英",
	"select3":"映",
	"select4":"泳",
	"right":"2",
	"mean":"花びらがひらひらと乱れ散る様子"
	},
	{
	"group":2,
	"no":15,
	"fourwords":"柳暗花明",
	"question":"柳〇花明",
	"reading":"りゅうあんかめい",
	"select1":"杏",
	"select2":"暗",
	"select3":"庵",
	"select4":"安",
	"right":"2",
	"mean":"春の野が花や緑に満ちあふれて、美しい景色である様子"
	}		
]
	